前線記者小心!

發現最近兩次都有扮示威者嘅臥底向記者附近掟火魔法 （第一次係柏寧酒店前面，第二次係９１５有人向橋上面嘅記者掟魔法），唔排除將來有人為咗翻盤會向前線記者開殺戒！

另外一個高危嘅行業就係黑警自己，上次有人扮黑衣人斬槍房黑警已經證明共狗有可能不惜死一兩隻狗去逆轉民意，所以黑警都係高危一族！

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

Fact Check模式統一化提案